====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des ordonnancer et décrets ultérieurs intervenus avant le 1er janvier 1959 détermineront les modalités d ’ application de la présente ordonnance .
Entity Name (Type) :: Des (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Des (LOC)
Total entitiy counts: 1

